H組 波蘭對塞內加爾 (3)

終於開

ching ho ball

comeback!

肉酸波

2：2

追平

會唔會和

文尼真係好快

架仔如下場只輸一粒，都仲有機入16強

高耶迪出埋黎

好似FIFA 全場㩒住R2咁跑 唔扣體力

希望打和益日本

以為無人開

波蘭無板斧

追唔到啦

竟然追到球

仆街買撚左下一球都係尼架，賺幾蚊食飯，輸左10雞

補咗幾多分鐘，麻煩大家通知聲
屋企部電腦有啲delay

燒味

以為鏟中
Delay 成分鐘先有得睇慢鏡

扮未來人報假料死全家

咁都係補4分鐘 仲以為補6分添

都係靠角球嫁啦

唔玩角球旗

4分鐘

屌你老母邊個話2：2

接實

補咁少??

4

佢地想2:2姐

亂報比數聽單機啦

波蘭好影唔影，影個c9

塞同冰島龍都好勁

4分鐘

1:2

頂住呀力架

2:2有機

屌你影肥婆

門將

力架左閘真係幾勁
痴波好實

我個細波無撚左

條友射咩

角球都唔識斬

影阿嬸 我屌你老母呀

其實以senegal嘅能力
正常應該和波蘭
係波蘭on9送兩份大禮

力架龍門

射乜鳩

個龍走左入龍門度

哇塞個龍好勁

都係肉

黑鬼龍有D料到

cam man係你d fd

丘仔今場係嘉賓定旁述

波蘭都比班黑腸撚到咁 哥倫比亞同日本點算

藍天射球

並兩分鐘咋
打個丁都無左！

力架龍

屌你幫人解圍

交屁

塞弱點竟然係死球

英超黑腸嚟

睇完cam man影d 女真係要洗眼

講波佬係咪買左波蘭 叫波蘭唔好放棄

仲回後燒味啦

9981斬

完

9981斬吧

完場 1:2 6c

FT

想知日本隊睇完今場仲有冇心情慶祝

完場
波蘭

完場

FT 1:2

現場大把好野
影件咁既野

力架龍做唔做到motm?

文尼做乜撚野

今晚場場都開2-1

個龍好鬼勁

完場一啲都唔攰咁

個龍又發威

留力打波蘭

Sane好d

對抗勁到on9

熱身

拿拿林買定份最貴嘅保險先

高智慧力架

完
波蘭好垃圾

ft 1：2

一陣有冇salah?

諗定點泊大巴

波蘭其實有啲廢
腳法唔幼細
交啲波唔到位
又無可靠嘅finisher
黑鬼勁啲
抵贏

輸死人

wakanda forever

好想幫個教練含

話有

黑鬼無人老抽，無人傷要換出，冬撚線，個個玩開鐵人賽

文尼

好彩買5.5c

今晚果場買定2-1都得

黑人踼波仲有品過黃白人

波蘭啲死球都唔差
前提係唔好再出廢鋒

希望波蘭最早出局
垃圾

交屁笑到

再唔出沙拿出局啦

教練大黑腸

班獅子老虎豹好撚癲

個教練好型

點都出啦
輸埋呢場唔洗踢

夏韶聲

黑鬼勁到

炒哂d俄佬cam man佢啦 頭先影肥婆

個19號 咪自己話要換

非洲力架不嬲踢快樂足球嫁啦

官方motm:尼安

收皮啦波蘭

想睇呢隊黑鬼可以走幾遠

senegal呢場防守幾好幾有紀律
唔係波蘭送兩份大禮
應該都係和多

依家日本都係望波蘭輸晒兩場提早出局
之後尾場hea踢

日本仔點跑

熄燈睇影住啲力架我以為畫面黑左

mane 最後個球展示球商下限

呢隊令我諗起2010加納

睇唔透用牛奶開角球

力架唔洗出術都贏身位

日本出線了

最後果幕戴哂帽班力架高層咩人黎

d 力架 你真係敢同佢撞？

T'Challa

單係一個高耶迪都撞散你

頂高波唔會壓落前面到 比著其他隊應該訓埋落去

隊黑人閃電俠踢得幾好啊

好過d名隊

塞內加爾成隊法國移民咁濟

WAKANDA FOREVER!

係香港同D黑鬼踢
完全唔夠踢

A! A! O!

日本撞埋去 應該自己斷

最後個反擊,條右翼一撞波蘭仔成個彈開左

剪耐D得唔得，佢HOLD住最尾果下成2秒
好好笑

都唔係撞 直頭係掂到都飛開 佢仲心諗咁輕既？

俾你哋燈到變motm

力架教練真係好撚型

又唔係我整

日本死守算啦

拿我就開波入黎支持塞內加爾咩都唔知

人地當年有份屠法國

5/6角？

好能型

日本比人撞散

斷估16/8強

場上俾3p

波蘭完全唔敢攻 幾個後面互傳 玩撚左幾多分鐘

利雲咁高大都被完封 架仔

又唔好咁腦定，好多屆非洲隊頭場都係咁勁，跟住再踢唔知做乜膠

利雲一拎波 有三條友貼住佢行

力架主守反擊真係好撚勁
上屆德國差啲比阿爾及利亞收皮

佢真係有望鏡頭

身型好fit 份人應該好有紀律

又有d似陳豪

等睇戲

如無意外，下輪 應該贏硬

爆冷贏尼維特、真高拿同巴路士嘅捷克

自膠 果屆係06

對加納都爭啲輸

有冇人可以key 屌你啦 上去